[拋磚引玉] 一個一個最離譜嘅大話！

我唔會射入去
五十年不變

說謊的人要吞一千根針

我係第一次

呢個都聽過

連登仔唔講大話？

一國兩制

如果港人主流意見令我無法再任特首，我會辭職

屌差啲唔記得呢個
究竟佢幾時收皮

啲利是等你大個就俾返你

利申：魔法師，仲未收返，唔知係咪未夠大個

香港人有選舉和被選舉權

好爽架
我保證令你不能忘記
一 二 啊

好彩我屋企人唔會幫我keep

你個賤男！！！

屌你老母

大個就有女朋友

約咗fd，佢遲到，打佢屋企電話問佢幾點到

「就到啦，仲有兩個站落車」

屌我都有fd係咁，最後先知原來佢門口都未出

我同佢無嘢架

香港人有自由，言論自由，宗教自由，自由發表自己意見

好多連登仔都有講過

Bb我好愛你